唉…產檢遇到不負責任的婦產科醫生

因為有家族遺傳病基因 所以我喺做IVF+ PGD
試左幾次終於成功懷孕
今次係第一胎

喺度一路扒文見到有個尖沙咀母胎學女醫生好多人都讚 評價都好好
所以一驗到Bingo就立即打電話book
由8w到而家28w都係一路揾佢做產檢(包括T21同結構) 每個月都去1-2次
其實一路都覺得醫生好nice, 檢查都詳細，解釋都詳盡

但係黎到而家過左孕中後期
基於醫院check到我先天心臟病嚴重左
Bb愈來愈大令心臟負荷增加 變左高危孕婦
只可以去瑪麗生 無得揀去私家生
醫務所開始唔比期我番去產檢
果度同場仲有個資歷差唔多女醫生
同樣都係回覆話無晒期

明明28w後產檢次數應該增加
應該要變成每2-3星期一次
但醫務所姑娘就話醫生指示係隔6星期一次
無錯…係隔得仲耐過孕初期同孕中期
啱啱果次產檢係26w
下次產檢就被推到差唔多33w

咁啱我朋友都有左無耐
我之前都介紹li間醫務所比佢
佢而家都睇緊同一間
而且keep住book到隔4星期一次

唉…而我就好似比醫生嫌棄 好似想趕我走咁
我都係想去照下超聲波 睇下bb成長
想確保佢size長大得好 心臟科藥物對佢發育有冇影響
想知佢幾時調頭

我可以揀都想揀同一個醫生一路產檢跟去到生
只係我無得揀 而比個醫生拒諸門外

我發洩完我ge無奈啦…

想問下大家有冇d好醫生介紹，就算我唔係揾佢接生都可以正常去產檢 去照超聲波？

萬分感激

呢啲真係要去醫委會投訴

不過等你生完先

唔識婦科幫唔到你

男人唔會懷孕架

你排咗瑪麗唔係應該有期比你咩

嗱出面係好多仆街醫生㗎喇

你呢啲有機有手尾咪避

利申:私家專科醫生,非婦科

已閱

加甜

食屎啦假膠

公家果d check up好似冇超聲波

比著係你，你避唔避？

你係有風險嘅公立應該另外有得follow up?

你話就算係瑪麗生左
都照會俾足私家生嗰筆佢咪做返你生意

Take care

唔好介意我咁講
呢啲有風險既 私家唔會受
仲要係醫務所 佢一定唔會敢take呢個risk
係得公家醫院先會有設備同成條team backup
瑪麗無覆診期？